外面既人唔好去搵非理工範圍附近既水炮車

唔好阻佢補水
無水架車就只係一架阻街車
唔好阻佢補水
唔好阻佢補水
唔好阻佢補水
唔好阻佢補水